有冇人知呢隻綠色生物做緊啲乜？

證明佢哋真係唔係人類嚟

真係好撚似曱甴

佢喺學堂時個人已經係咁
我哋成team人都好唔想同佢一team
個人成日神神化化short short地咁
所以佢到出學堂時都無朋友

問吓鄧小強啦 你啲曱甴上完電當更呀

你點知的

成隻猩猩咁

幾個月之前太子都有犬咁做，唔知係咪同一個人，
定係集訓時候學既唔知咩陣法？

3萬thx
黑警死全家

我同佢一齊train咪知